杯葛與林鄭對話，否則政府將拎番主權

時代革命之死亦不遠矣

杯葛與林鄭對話，避免重蹈雨革覆轍

係佢主場，周圍都係死黑警，連講叫時代革命都唔得

杯葛

你當反送中人士只得連登仔咩
唔好傻啦

杯黎有春用咩
和理非鐘意去講野又唔會惡化個情況

林鄭橫掂都係唔回應你講既野，所以當係電視落廣吿將我地理念同行動日日期spread 開

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

真係禁啦
到時成個場係佢既人
一話大比例係去既人 咁咪仲pk

我地抽中就當落廣吿咁落

推

好少人睇得透

你望下TVB點cut個對話，例如女督察有幾多air time，你就知下次會面唔杯唔得。

認同, 請大家冷處理佢個對話會

“五大訴求, 缺一不可”------根本唔夠聚焦!!! [重開]

佢搵藍媽講野唔係既
依個對話個名義係大眾
對國際黎講就係代表大眾

鬼理你係咪係後面杯依樣杯個樣

佢信仼市民就唔會重防full gear la ，坐佢隔離個d 幫佢擋子彈咋，極權黎

何不借機做文宣呢
以子之矛 攻子之盾

應該係加強宣傳活動
唔係杯依樣個樣
Both

和理非有場表達意見咪有得和理非講
唔會惡化件事

有時唔係佢講咩就咩，你諗下如果係美國就當香港暴動啦，最重要係我地要面向國際

其實咁樣仲好
只要可以杯葛到大部份我地呢邊嘅人都認為唔需要睇個垃圾對話會
咁佢自然就會好似４點鐘廢ＵＰ咁冇認受性

但去佢個場講會被清算

政府聲音呀
代表香港架

杯喎 大把野可以俾佢玩啦咁
自己有咁嘅權利都唔用 拱手養返俾對家
咩料

講咩都cut 到支持中共

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？

杯葛！

國際唔會理
國際只知對話大部人撐政府

哩d唔會去佢度講，再者去都無意思
佢自己都講到明知五大係乜，唔係唔答應

要拎番主導權。好多原因可以開唔成

利用黎輸出文宣

唔需要杯

大家有眼見

Agger 點解無啦啦又變返對話？
對得住堅持咗三個月嘅手足？
今次要講咩都講哂 請冷處理

係咪藍c想放風無人去呀

唔係個個都咁睇，最重要係我地要持續輸出文宣到國際

文宣推廣

推死左人啦

我地入去發表意見唔係證明對話有用

就係要證明對話無用，先需要入去

香港政府要傳聲音比國際易過文眾好多
相比起眾多事件 依單杯葛對話又係非常微不足道

你自己諗下
杯完有咩影響
政府會點做
示威者可以點反擊？

根本係個對話上政府係立於不敗之地

你加強活動宣傳
話比國際知
林鄭既對話無助解決事件 係無意義仲好啦

下次入去請大家自己講野

或者請直接包圍 唔好比呢d 場再成功舉辦

我都覺

和理非去依類對話 根本就冇嘢輸
杯咩春

得三個選擇：

1.唔去，變藍絲大會都唔得最驚，最驚係佢搵一d偽黃絲代你發言。

2.去，咁可能維持現有狀況。or安排部分媒，但至少發言權仲係到。

3.去，但係開唔成會，點解？可能好多原因。咁就無發唔發言權既問題。

選擇2.3既情況下，你都係要報名，然後去。所以你係局報名，局去。

各位巴絲可以做接力問答
每場盯五大訴求的進度

並跟林鄭強調民意是要政府 答應
不是 回應

每次出來回應都是否決哪回應有屌毛用

巴絲可以難得有機會上電視直播宣傳五大訴求
而且這個直播藍絲也會看
政府也不敢講到一半打斷你

是最低成本反洗腦藍絲的機會

咁同對話可同時進行
你杯咩先

講野要好似賣廣告，輸出文宣

國民黨就係跟中共和談失去大陸政權
邊談邊打係共產黨策略

我地唔會咁傻仔唔打架wo

完全唔明想搞到變撐政集會既人個腦諗乜，去問佢問非所答，咪再落人口實囉，咁就有聽意見既光環? 都on9

佢有對話就唔會去到尾仲講監警會已有效監管警隊啦

和理非去對話 監住政府d小動作
行動派繼續活做野
同時進行先係架嘛
杯一個對話活動真係傻撚左

屌 之前大專學界唔對話做得好成功
但呢個同市民對話真係俾曬機會佢反cup
一係所有人唔去 但好似無哂可能
一係去但唔撚會出聲問野同回應？

佢係佢做show呀 so?

和理非唔可以去做show?
我地多人 講野有理 怕什麼

要冷處理林鄭落答話大會
唔好再圍 唔好再參加

完全同意，我地需要小心重複左雨革既錯誤!

和理非大眾點做你都管唔著
做好活動好過

個個讚和理非講得好>>>有光環>>>和理非狗衝出黎搶>>>雨革
完

多謝你集思廣益

個社會得你咩，咪撚傻啦！

個主權一直係人地到啦，你有主權洗撚做在野黨咩

紅衫大叔都比佢切頭切尾

我地唔會阻止和理非講野，但我地唔好重覆講，而應該對外輸出文宣

杯葛會比晒藍絲上去自說自話。應該要抽中既手足統一口徑，每人吊足佢3分鐘，唔洗問問題。或者叫足3分鐘5大訴求，缺一不可！

同時對外輸出連登主流思想，上次巴打已經宣傳緊，但要吸引人黎要好似落廣告咁

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

Push

依個真

當人哋傻架咩

你杯葛完到時有7成藍絲撐林鄭
就會比對家話大多數

連講叫時代革命都唔得
去黎做乜

應該好似琴日"唔好叫我做朋友"個巴打咁覆佢

沒錯， 搵人扮黃發言然後分化我地

同意
首先你唔會叫到全香港人杯

你唔識扮藍分化返佢地？

攞住技搶黎聽取民意

拒絕對話，皆因今天的天氣怎樣呼吸都不慣，太沒趣味!

我是憤怒
作詞：黃貫中 作曲：黃家駒

Woo... A 可否爭番一口氣

我是惡夢 天天都可騷擾你
與你遇著在路途 你莫退避
我是憤怒 分分鐘可燒死你
幾多虛假的好漢 都睇不起

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
you'll see

Woo... A 可否爭番一口氣
Woo... A 真本性怎可以改

你勿說話 皆因今天的真理
講起始終都跟我 有段距離
拒絕對話 皆因今天的天氣
怎樣呼吸都不慣 太沒趣味

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
you'll see

傻啦，佢地d 微信gp 講咩d 藍屍就跟。 果班先係無腦，唔會分化到！

我地唔應該比佢帶節奏
佢有佢打飛機自high
我地有我地做實事

Pish

咪L 再CARE , 咪L 再俾位對方入.
D 仆街臭西林鄭攪咁多野就想將成件事平息.
而家係我地要收佢皮, 仲俾機會佢?
港共政府已經非合法性, 中共已經破壞中英聯合聲明.
我地需要全世界制裁中共同港共.係要佢含家產.

可以各有各做，但我地已經有和理非，所以如果有巴絲抽中應該同步做多樣野，例如輸出革命/ 文宣（如果外國都會報既話）

屌佢老母佢話傾就傾呀？

林酉民望已回升

杯

200 萬人，點會杯得到

其中一個出路係帶好風向，將所謂對話平台化做己方既文宣平台

例子係琴晚個迷雲黨，佢既說話明顯唔係講俾官員聽，係講俾市民聽
特別係啲少接觸/未接觸過城拜論既人

要傾就自己落黎前線傾，唔好搞埋啲小圈子

贊成

我就係見唔同年齡層的和理非都係到讚人講得好，但如果講有用二百萬人遊行已應有回應

Agger

佢返屋企

你哋仲喺嗰度為圍佢

表現咁有誠意嘅

民望一定回升返好多

其實琴日佢嗰場鱷魚淚

做妹咁做嘅蘇

係想玩民意

你杯就得返藍絲意見
營造假象出黎
唔杯就好多陷阱
呢招好撚高

都係嗰句啦，二百萬人嘅說話佢都唔聽，佢邊可能聽過150個

所以今次已經講完
要對話交返俾民間記者會 用行動回應
搶返主動權

光復香港

Yes
現實就係有2萬人報名

屌你老母是但搵150個人就代表哂200萬人？

混入假黃我地仲難解釋

同意

唔好同佢地同一層次

屌,
蝗貫虫中

push

其實仲有好多方法，上去讀台灣流亡義士家書都係一個文宣既好方法。

冇錯，五大訴求、缺一不可
佢已經講到明冇獨立調查委員會
仲幫佢做show?

咁要杯葛的應該係TVB
因為無論做甚麼都會被TVB 抹黑或扭曲成支持中共同港共

其實大家係應該踴躍去添 俾琴日嗰啲閪面藍絲搶哂air time就玩撚完
倒不如組織下和理非同勇武嘅發言方向 等大家有個參考

更加應該多D人去報名, 令到問濫捕問題等等既覆蓋率再高D, 等林鄭冇癮黑面

一場就夠 因為佢地跟本無方法解決問題
我地唔需要再傾 攞今次既材料已經夠做

仲有 林鄭係咩人 大家清楚 琴日都無解決方案 就算聽日有 都係唔會實行到/係我地想要既野

浪費時間

齊齊抽
入到去，到第7個時/佢第一次回應後， 集體起身 五大訴求 離場

冇人去佢地會安排演員

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

加多句 民間記召 見，引人返我哋主場

一定有和理非、藍絲會去

記住誰也不能化表誰

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

1.個show唔係比香港人睇
2.150個咁少其實點都坐滿 呢加唔杯 最少都仲可以令入面有支持我地既人
你杯葛就變左入面人全支持政府 外國人睇到咪 真係林鄭大勝利囉
3.最重要既係每次既我地都要係出面圍 比外國人見到真正既民意

連登仔抽中左之後一定要講呢三件事帶風向:
1.破壞法治既係政府，佢容許黑警犯法濫捕使用暴力而不需負上刑責同承認事實
2.已經有示威者死亡，係政府離地同傲慢直接造成，必須有人要為人命負責
3.假如政府犯錯導致巿民示威而被捕，你唔特赦巿民，起碼幫佢地同家人安家，以表你做錯事既承擔

其實好心寒。 10/01 大家一起做一天令歷史紀錄，可能第時有紀錄片，但十一之後會點？

假如真係做獨立調查會，調查一兩年，甘政府大量時間 buy time. 收緊傳媒，整治公司，一連串對家發現控制唔到既事，都可以做! 沙中線便是好例子，任何事情都可以無限拖。

你地以為對家係檢查緊政策，其實係研究緊點解out of control.

依家民意唔係五大訴求，係獨立調查，追究黑警！

真係希望大家, 提供多些論說，點解雙普選比獨立調查重要！真心好多人都唔明，市面上好多論說都係去到警暴

過左十一，唔好再 spin 去中共，隔離國家既事理撚得佢。集中討論雙普選。

我地有幾多人準備長期抗爭？ 還是準備妥協？是否有影子政府？還是準備靠中美貿易摩擦生存？

全場人圍屌佢
算係咁啦

梗係抽晒D出席名額先，跟住唔去

agger

邊個仲話要去對話嘅自己睇
尋日一仗對家贏得非常漂亮

毛錯! 唔好又比班友玩返雨傘個套!
更加唔可以比佢帶輿論風向! 我哋而家乜都未爭取到

屌用下腦啦連登仔。你唔去都大把人去啦 你禁得哂咩 到時得返藍絲講野好好？ 而家個對話又唔係淨係要用黎屌林鄭。 仲係用黎比香港市民睇架。係最佳既文宣機會黎

其實practial 係做唔到。30% 藍是基本盤，仲有50%是和理非，相信對話討論可以解決問題

如果去杯葛，不如去講一個林鄭同中共死都唔會 say yes 既事 - 真普選

p

唔杯葛 轉做對公眾呼籲點睇
除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台

杯葛就冇可能架啦 因為仲有好多和理非會去 ， 不如連登仔call馬一齊報 入去鳩up屌柒佢仲好

其實成個場都係佢嘅人先好
做到個假對話嘅景象

五大訴求 缺一不可！
冇謁傾！

你點杯葛極，佢都一定會搵到大把人去
到時我地個邊冇人去，咪成堆藍屍去講囉，咁佢咪會話個啲係民意囉
根本一開始佢都講咗有咩可能性會取消，就係要塞到佢地入唔到場吖嘛

要做嘅唔係杯葛係要取消呀

杯葛,如果對話有用駛乜上街.

入去 但集體 五大訴求離場

根本就應該，同埋解說雙普選的重要性

今次真係2萬人抽150個
引你入局 等你覺得我有機會會抽中
過多幾次就全部都插曬D針入去
你班友仲以為入面有我地既聲音
變相對話會就可以騎劫到你班友⋯

agreeeeeee

場假對話直播就多數屌政府，cctvb只係剪撚晒講經濟教學出黎，好多人要求獨立調查一段都無，cctvb值得擁有黑鏡頭

佢根本講番記者會d野，對話會根本只係用嚟重申佢既立場

幫推

啱 唔知大家咁重視做乜 明知佢都係答廢話

我就覺得 佢個對話平台其實同公投一樣 如果每次150有八成都係手足起身屌7佢 就可以變相宣傳話 「社會大多數都係要求五大訴求缺一不可 並非政府口中所講有沈默的大多數」要好似狗個記招咁 屌到佢自己cut埋個對話平台咁樣先夠7 當然佢可以黑箱作業叫自己人啦 但係如果杯葛佢個對話平台 佢第一件會做既事就係叫自己人上來扮市民發表意見

所以我覺得
1.不杯葛對話
2.將對話平台變成我地既宣傳平台
3.瘋狂loop 五大訴求 缺一不可
4.佢講多錯多 文宣可做嘢 玩到佢自己cut埋個對話平台

光復香港 時代革命

講到口都臭，2百萬人出黎就係民意，佢都唔撚聽。
你估佢會聽你果150人？

一早講明唔好同佢對話

杯葛唔到
實有藍屍去
入去平心靜氣屌9 佢都幾好

推
防止分化
杯葛假對話

杯葛! 琴晚落完佢面就算等佢冇仇報

集中返行動POST

Yes

仍極口硬
冇獨立調查

將佢變成宣傳平台

對乜撚野話 繼續行動
⼀

Agree... 琴晚要講既都差唔多講哂，無行動，再講都係哂氣。

啱呀！要杯佢老味呀！

係好多人唔會跟得咁貼

不接觸、不妥協、不對話，沒有亂帶風向

三不一沒有

你唔去,藍屍一樣會去,對話交畀和理非爸媽

你杯葛，就有人扮代表你同林鄭對話。
咁第日嘅報紙，CCTVB就會話大多數人已收貨。
我哋要主動出擊，圍屌林鄭老母。
連嗰一兩個藍屍都無機會發言。
令到第二日CCTVB報都無撚嘢可以報

其實入面藍多黃多根本唔重要，政府要既只係對話既畫面

重點佢都係想轉移話題講其他野，調轉頭話五大訴求已經拖累民生廢話，所以依場對話林鄭重點從來唔係放係五大訴求

就算全部人講嘅嘢係一樣都好，林鄭答乜都唔駛理，要做到每個市民都係圍屌佢嘅感覺，咁先係贏到輿論嘅方法

推呀

點杯葛?
呢場根本係一場SHOW
最後都一定會有藍色人去
如果全部到場人士都係藍色人
咁同4點鐘記者會有咩分別??
大家可能只覺得佢有佢UP, 我地有我地做
但政府就可以屈成已經有多場對話，只聽到支持聲音

光復香港 時代革命

以史為鑒
唔好重蹈覆轍啊

同一時間搞
民間對話會
好嗎？
乜都試下

agree

對話會一定要抽籤要去
就算去鬧佢都好
首先你叫唔到所有和理非杯葛
記住呢個世界唔係得連登
如果少左人報名
下次對話會就可能變成藍黃 6:4
跟住仆街正苦就會大條道理話聽到沉默大多數既聲音

而藍屍又會信以為真士氣大振

其實尋日對藍屍係非常衝擊
因為佢地一直以為自己係沉默大多數
睇完尋日個比例開始疑惑緊

絕對認同

成班人批鬥612

傻閪先會入場對話

岩,
叫杯果d簡直on99
到時全藍, 4個台一齊直播
到時真係政府拎番主權

到時變新聞聯播咁架啦

除非電視唔放直播 否則我地就要利用個對話平台

說好咗無對話空間
原來係廢話黎

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

第三點，我覺得要加大力度強調第5個訴告：真普選！

兄弟爬山，各自努力，各有各做

今次和理非表現超勁
我buy

傾閪呀?
佢已經表明晒一國一制同唔會成立獨立調查委員會

五大訴求 缺一不可

927新屋嶺被捕者人權集會
928連儂之路+添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

啱 不能對話入對方圈套

好希望下次入到場既巴打
有機會做到第一個人發言既話，講完之後就拉隊離場
如果有一大班人跟住走
個畫面應該幾壯觀

反正條八婆都只係錄音機
我地訴求早已好清晰，係呢個政權選擇無視

場就一定要入
走亦係一種表態

五大訴求 缺一不可

我地可以去輸出文宣/行動，而輸出革命思想有機會令政府唔敢將消息對大陸公布，因為有機會影響到支共政權，所以係有得做

我杯葛意思係志不在同林鄭對話，而係要點樣好好利用呢個場合做d 輿論

仲有港人治港，高度自治

同意If we burn, you burn with us !

巴打都睇得穿